<h1>WEB-service</h1>
<h3>Портал представления финансовой отчетности для отраслевой платежной системы в унифицированном формате XML</h3>
<hr>
<br>

<h2>Начало работы</h2>
<p>1) Распаковать проект на локальный сервер</p>
<p>2) Запустить команду: composer install</p>
<p>3) Создать БД в PhpMyAdmin (MySql)</p>
<p>4) Задать пароль от БД в файле .env в строке DB_PASSWORD</p>
<p>5) Провести миграцию необходимо командой из корня проекта: php yii2 migrate</p>
<br>
<hr>
<br>
